Hoe kan zij geen benaming voor hen, diep genoeg in vertrouwde vulgariteit?
Ze belt u Knightley-- wat ze kan doen voor Mr. Cole?
En ik ben niet verrast dat Jane Fairfax aanvaardt haar beleefdheden en toestemmingen om bij haar te zijn.
Mevr Weston, uw argument weegt de meeste met mij.
Ik kan veel sneller in de verleiding om afstand te nemen van Miss Bates, dan kan ik geloven in de overwinning van Miss Fairfax's mind over Mevr Elton.
